原來警察比資料都可以比假料！

啱啱fact check!原來星期日元朗出嚟兇記者，對住鏡頭放晒所有白衫人士嗰個自稱八鄉分區指揮官李漢民，係虛假陳述！自稱自己係八鄉分區指揮官！佢實質其實只不過係警方電訊督察海事支援組嘅低級同事！所以你話俾我哋聽叫我地信你警察？！全部每一句都係大話連自己個職級都係大話！下次盧偉聰出嚟見記者唔該講清楚你俾人架空左未！電話接線員扮指揮官，香港警方好嘢！大話冇底線繼續向地球核心進發！
Ps網民提我有兩個同名同姓警員！ok，多謝資料！
Ps東方昇！一早知你玩嘢！
Ps今朝香港電台第二台晨光第一線收咗石鏡泉皮！yeah!

雲海 FB 轉載

Push

同名？呢d名咁common?

隻光頭龜比人hide咗, 撞名

入開元朗搵佢送暖😉

俾人hide左名